次次睇衛斯理就想打J

白素真係好拎大波

你老母都係

我覺得好靚同好索 睇唔出係double may

幫樓主整條link

真係好大波

成個閪都係王精啲精

次次睇到佢就扯到行一行

淨係玩對波都ok

白大小姐變咗臭雞

你以為對波有咩

我照食

倪匡唔知點諗 佢筆下白素冷靜機智 落落大方 拍出來變左濃妝臭雞 俗不可耐

張秀文

因為日日日拍嚟俾連登仔打J

咩作品係王晶之下都會變到咁

Btw 胡然

佢自己後生都叫雞架,無所謂

人造人

衛斯理都係啦 太冷靜
明明有時屌9人 有時都幾衝動
點知變左冇乜表情懶cool 撚

支那人

王晶